支那人種最低賤

屌 唔講8964嗰陣時追求民主嘅後生支那人
但係老實講 支那人同香港人係完全截然不同嘅人種
嗰種民族劣根性同奴性 已經比中共無限昇華
佢哋尋求國力強盛嘅畫面 同埋一個”神”嘅領導人
其實係越走向北韓嘅局勢

同胞嘅呢個概念 好應該誁棄